旺角遊行千萬小心。

就地型而論……

咪落條彌敦道玩尖沙咀囉